港鐵連舊車都裝埋CCTV?

C212車廂入面已經有wifi接收，但係望極都唔知個CCTV放係邊，有冇知情巴打提供資料？